Groupe numéro : 22
Sujet numéro : 14

* étudiant référent : Tristan UNGER
* étudiant 2 : Louis WITTLING
* étudiant 3 : Billal SALMI
* étudiant 4 : Cécile KUZNIACK

URL du site pythonanywhere : http://grp22sae345.pythonanywhere.com/
